---
title: Apply
tags: tasks, 2sem
---

# Задача №

Напишите функцию apply, которая принимает некоторую функцию / функциональный объект, а так же аргументы для вызова этого объекта, и вызывает его, используя perfect forwarding.

**Пример:**
```cpp=
auto fun = [](std::string a, std::string const& b) { return a += b; };

std::string s("world!");

// s передаётся по lvalue ссылке,
// а временный объект по rvalue ссылке 
s = apply(fun, std::string("Hello, "), s);
```
Примечание: гарантируется, что количество аргументов, переданных в apply, совпадает с количеством аргументов у функции/функционального объекта. При этом у функции может быть произвольное число аргументов.

**Hint:** в данном задании нужно использовать новый синтаксис определения функций.

```cpp=
#include <utility> // для std::move и std::forward

// реализация функции apply
template<typename>
... apply (...);
```